Fight League 交鋒聯盟

因為舊果個TG gp 無左, 而家重開同埋想多D人玩
Link :

黎緊既update :

關於「快速上手交鋒聯盟」一部分關卡調整

※本文皆為日本時間
我們對CPU戰「快速上手交鋒聯盟」的 關卡進行了一些調整。
關卡調整後，交鋒好手們可更加容易體驗到 交鋒聯盟的玩法、各種族的戰鬥方法等內容。
而隨著難易度的調整， 通關可獲得的「交鋒卡」及「US級鬥士」獎勵 也將更容易取得！

未來營運團隊也會為了增進遊戲體驗， 持續調整「快速上手交鋒聯盟」。

◎關於「快速上手交鋒聯盟」請點這裡

▼調整對象
CPU戰「快速上手交鋒聯盟」一部分關卡

▼調整內容
・各關卡的難易度調整
・變更一部分攻略提示和主要內容

※「快速上手交鋒聯盟」調整後， 即使突破已通關的關卡也無法再次獲得獎勵。

▼預計完成調整時間
2018/5/14 19:00 左右

官方網站 :
官方Facebook :

Push

Push 新pool 已出

LM

垃圾

有玩可以入gp 交流下

Push 聽日有新鬥士

仲有人玩呢隻垃圾
太唔平衡.我果陣用動物上世界
之後比機巧玩具sm

而家平衡好番好多， 多左好多唔同玩法

push

執笠

日文版仲係到

巴打仲有冇玩日版？難得仲有人玩呢隻game

有，可以入左我地個tg gp 先